不如講下今年大家冬至安排係點

D四大長老堅持要食
睇來爆到新年都唔會完架啦

正苦: 疫情惡化全因為巿民唔肯減少外出